[討論]如果女人唔靠男人，佢要用幾耐時間奮鬥先可以擁有屬於自己既一層樓同一個跟佢既仔女？

𨰹於一層樓＋一個仔（女）係女人一生最終目標

仔女-》領養
樓-》自己打工儲首期供樓

咁要用幾耐時間先達到上面個目標？

女人搵錢易過男人

問下中大email

賣相都買到樓啦 係香港班毒撚咁on9走去買相

啱呀

同賣寫真一樣

賣相埋寫真，同不勞而穫無分別

賣相賣片 月入1m 自己計

單性繁殖？領養都需要有雙親家庭吧

其實男同女咪一樣
男人儲首期十五年左右
女人都一樣
點解要突出去提女人唔靠男人？！
女人一定要靠男人㗎咩？！

正想咁問

每個月儲10,000嘅話可能儲10年有1,000,000首期

點解女人唔認只係想同最TOP個D男人配種
其他男人就只係揾佢地笨，叫佢地養育下一代

不如個社會咁
毒撚就唔洗要女，但一D責任都唔如付

等最TOP個堆男人負哂配種＋責任2樣野

點解女人唔肯認，對某D男人，只係會揾佢笨